「拋磚」強烈建議香港人以切實履行一國兩制為原則，與習近平結盟

如題。
以下是我睇左n條大陸研究片想出的暫時提案。

習近平是江澤民與胡錦濤互相妥協而選中的人物。於中共核心權力圈子都為中共元老，紅二代，軍二代的情況下，父親曾於文革被批下來的紅二代的習近平，上台時勢孤力弱。
當時習近平於上台前險糟暗殺，及後成功打倒薄熙來，周恩來等江派重要人物，因害怕受加害，不段集權。一直以“反貪”名義打擊江派的習近平，雖重創江派，但江派已早在中共根深柢固，習近平難以根除，同時做成今天江派與習近平有深仇大恨的局面。

江派一直以各式各樣的方法反擊，包括現今采取讓事情搞大的方法，為習近平制造更多敵人，加強中國內的反習力量。例如是次以反送中打擊習近平的韓正，也屬於江派。

當大家考慮習近平因下屬遲到而於G20隻身一人與日本元首同桌的相片，習近平不能保護被江派以打貪之名拉下的孫正才，及習近平於香港反送中期間長期外遊，及普京送有糖尿病的習近平吃生日蛋糕，先後賣病豬及貴大豆於中國，以及習近平於俄羅斯被下屬拉到險而跌到等等的線索，就會明白習近平今天內外交困，處景非常危險。

而香港現今可能成為全兩派全面戰爭的犧牲品。
作為擁護一國兩制的香港人，作為向中華民族效忠的連登P牌仔，我建議香港人除了切實為護香港利益外，也應對當權者申出橄欖支。
所以我強烈建議香港人考慮與習近平結盟，並以中央從此不再干預香港內政，切實履行一國兩制，保障香港人的民主不受干擾等為條件。
同時香港人不過問習近平的政策，並同時願意確保習近平及其家人，例如於美國哈佛讀心理的女兒，管理習近平家族財產的女婿，的人身安全。當然都包括習近平在港的十棟豪宅。香港可以作為習近平家族的避風港。
習近平可以於香港過普通日子，好似維園啊伯都得。

大家對我呢個建議有冇咩高見？會否太異想天開？我始終認為政治要討論，香港人不應將習近平排除在外。

可以係新方向討論下

頂一頂